蘭的是日晚chan

唔知點解個lomoji咁得義

晚晚都有魚

後面碟肉比人無視左

想食鯇魚

冇魚=辛苦

舊送所以冷落左佢

鯇魚送飯好正